[有圖] 超大波cosplayer 睇到我有少少想打jer仔。。。

男人黎嫁

第二張明顯中間係唔同色
仲膠膠地
成塊膠痴係心口架
男人黎既屌

sneaky

好樣衰

硬左

下姐係點=.=

發覺大部分人都同野生動物差唔多 見到露左少少肉就想打丁

多數呢啲cosplay丁圖我都唔係好啱feel

男人黎 lol職業選手

你唔係j咗阿

我

不過又幾正既

露腳趾腳板

姐係點? 左右係男女朋友?

同一個人嚟
玩開偽娘cosplay

假膠咁多人理佢